可唔可以善用不推文回覆呀！！！

熱門乜撚野狗屎垃圾post都有
9成都係屌黎屌去
散播失敗主義
假膠五毛

禁多個制好撚難咩而家
成埋狗屎垃圾叫人點撚樣睇呀

推

整理思緖，818見

認同請分享

熱門無晒P 牌.....
我好似孤兒...